月經，取消獨立關稅，取消美港元掛鈎

比個決心黎 all in 逼商家投降。 開始吹風準備定立法會選舉。